南區公屋家居寬頻

用緊hkbn八月到期
想轉台 要快過100mps
有咩好選擇?
請留低tg

pushhhh

哦？

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

CMHK中國移動光纖寬頻優惠

使用HKBN光纖1000MB網絡連線

歡迎HKBN客户滿約轉用

公、居屋、私人樓宇,均一價只需每月$108

送1000MB Wifi 路由器, 免安裝費

送$300賬額回贈

查詢覆蓋及登記, 請TG

💥HGC優惠介紹💥終極限時優惠💥

只要住在特定地區或指定用戶
便可以以優惠價享用本公司的寬頻服務

100MB光纖最低只需$69
500MB 光纖最低只需$79
1000MB光纖最低只需$89

限時優惠內客戶最高可享200元禮券或現金回贈

優惠期有限
詳情可以wts 優惠專線55981701 查詢
或